TVB 52週年台慶有份嗚謝既名單

上海商業銀行
PINKBOX 珠寶
意大利 Paganini Milano鑽石腕錶系列
澳洲 Cottex PU 按摩乳膠枕及高級寢室用品
樂師傅 S2 鐵板燒
韓泰麗蔘集團有限公司
ecosa 記憶棉床褥及寢室用品
The House of Viola Chan Limited
香港流行管弦樂團
耀東中樂團
Patisserie Jeffery Koo
黃龍德會計師事務所
通利琴行

推

有無連登感恩節

push

上海商業銀行

上海商業.....今日就轉銀行

叫埋崇日撚毒撚一齊罷食

唔好再講乜台資

裝修就免啦
同埋target customers唔係大家

Pinkbox咁多年都支持tvb,
究竟係咩公司嚟

恭喜發財

感謝提供

啲brand細咗好多 好多未聽過

黃龍德會計師事務所
應該得tvb尼個大客，所以核爆都不割

noted

如果上去燒曬入面d文件會點
反對任何暴力犯法行爲

秋風起？

tbb d文件無曬 聼講財務文件要最少keep5-10年

多謝高登先

好，開戰

之前修咪都係咁短?

裝飾節

通利琴行，有班sales

之前仲勁多人話台資唔好搞

垃圾公司加入追擊名單

正一仆街

Push

公司入面有一間分行

除左Tom Lee有邊間係正常人會幫襯

黃德龍
以後邊間公司用就罷買

tvb用上商出糧架

好似係

抄家名單

push by p

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

今年 TVB 生日快樂 , 都好似好少講
淨係多謝啲贊助商。

如果係賣首飾嗰間嘢 好多支那狗幫襯

啲brand 越啤越cheap

係呢間

全部都無幫襯咁滯，d牌子越來越細

依堆仆街了

甴近平

Tom lee

有埋List，好貼心

咁少嘅

狗眼看人低

上商做乜咁傻呀

其實好多都唔係一線brand

其實唔多

全部都垃圾

辛苦巴打睇個垃圾台拎啲資訊出嚟

Patisserie Jeffery Koo
依間垃圾

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

得番d垃圾細brand

Patisserie Jeffery Koo 依間好似之前喺k-11有舖 近兩個月執柒左

台灣所有銀行係會固定支持某一個政黨 而上海商業銀行係支持國民黨泡菜魚

支持

大客走晒
大show sponsor變宣傳易
爛場一個

dklm tomlee

通利想死嗎？

好衰呀你

同之前比 而加d贊助垃圾到

法院都有好多人話唔好搞
有險可守

啲牌子聽都未聽過

我黎啦

上商好似同邵逸夫有關係

六福都無鳩埋

罷

你點知的

冇買過而且唔會買

好多琴晚都喺賀台慶任務被洗板了

上年派個咩法國蛋捲 之後去超市見到d阿姐做promotion 都打飛機話係愛回家有賣廣告 真係要罷食

好似幾十年都係生意伙伴

感謝TVB提供制裁名單

唔怪得之前有人裝修上海商業銀行呢間台資銀行啦！

可以去裝修了，大家攬炒

台資都咁，仲諗住開戶口添

六福自己都應該無晒生意好唔掂

知道上商真面目未?

呢啲唔洗裝修 經濟上狠狠地懲罰佢就得

up

係時候做野啦

上海商業銀行同tvb關係咁密切

通利琴行
果班sales

垃圾

不值一提嘅香港珠寶公司, 地址係北角/炮台山架

正常人都唔會去tomlee啦

恭喜恭喜

鳴謝

以前係六福珠寶周生生啲friend

Tui

屌，呢間野細行黎嫁，想提升知名度，一直免費同cctvb做，目的只係cctvb起最尾up下佢個名當宣傳費

去上商台灣個facebook page搞佢，等台灣人知道而件事

sponsor左好多年

柏斯，通利都奶共，
樂器友要提供黃色經濟圈

幫琴行裝修應該好爽

我冇野講

齊齊幫佢哋裝修啦！

推
依啲垃圾公司未撚聽過

sor 按錯負皮

ecosa 記憶棉床褥及寢室用品

我發現我做左好耐紅企支持者，無論飲食，零售服務幫襯親都中伏，燈過燒山，紅燈個隻燈，依家就嚟要dum撚埋左張床佢

最勁係咪黃龍德

死硬

樓主，係"鳴"唔係"嗚"吖

全部罷買

裝修名單

柏斯係超級究極奶共
兩個老闆係政協 、 福建人、國慶有去閱兵

正呀，得閒去琴行大大力彈琴，大家一齊使
做
玩撚爛曬佢啲琴
一部幾皮

大家唔買佢地就得

仲以為上商係自己人 屌
裝修啦

佢d 鑽飾設計抄黃黃地既Belgium Diamond House

大家睇真d喔

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

通利琴行 你班sales

識做啦

裝修左先

宜個時候仲撐TVB
冇藉口

Patisserie Jeffery Koo 哩條友簡直係餅界垃圾

係咪先太蟻民 無一個公司幫襯過

推呢個

唔好用上帝角度睇嘢
藍罷買呀嘛
嗰陣分四色係冇問題

音樂人表示通利琴行非常有難度
不過照罷買呀

D牌子好撚cheap
陣亞視味湧緊出嚟

恥與為伍

而家有班人藍裝修
咁勇嘅呢榨公司

上商係邵逸夫同上商一樣係寧波幫
TVB出糧都係上商
所以好耐之前已經長期合作
不過之後兩間公司都轉左手

利申：前大台人

邵逸夫同上商都係國民黨

準備日日拍烏蠅

台慶冇唔出奇，六福專做劇集同港姐SPONSOR

咁少公司 想罷都難

冇加太賀

新手想問下,去大球場睇波除左經通利琴行買飛仲可以點
同埋係咪有d concert得通利琴行先買到？

s

快啲整文宣貼堂

全部都係垃圾黎😂😂😂
得通利幫襯過！

而家先知佢地 fd 底咩
電視城有分行
又有出 tvb 信用卡

加晒佢地入藍list please

Local 黎架咋

Patisserie Jeffery Koo (已結業)

年年個啲咩免找數簽賬額都係佢出

721

上海商業銀行 絕對無搞錯

好彩，差啲轉曬啲資產去上商

依d一定唔關合約未完既事
係自己主動投誠
要全力抵制

照道理只係同六叔
同依家陳國強冇關係

演唱會飛, 波飛好多時都要靠通利

上商, 黃龍德同TVB真係玩足咁多年

教大家點樣先令到通利琴行真係驚
其實通利做到咁大嘅原因係因為佢有好多樂器商係香港都係獨家代理
係得通利先有得買
所以要真正打擊佢係要靠大家瘋狂send email 比呢班公司
等佢地考慮唔再比通利做唯一代理
佢地先會識跪

靠大家啦

但班sales係黃到仆街架
係老細藍only

一間50－100人（根據TDC資料）嘅Local firm嚟咋，有乜咁勁？

lm

咁去邊間 認真

通利老板都係政協架

大部份都唔識既

我研究咗好耐
可以罷買裝修都做晒
但黃龍德真係搞佢唔掂

我孤陋寡聞
淨係識得通利琴行

樂師傅 S2 鐵板燒
可以SEARCH 丼瀛
同一老闆。

正 唔洗搵

即刻割

又有target

黃龍德會計師事務所同韓泰麗蔘集團有限公司真係由細幫到大

班調音師上次85實名聲名罷工

澳洲 Cottex PU 按摩乳膠枕及高級寢室用品
ok，唔再買佢

ecosa 記憶棉床褥及寢室用品
呢個black list

員工係黃到仆街 老闆就......
個friend做office 話近排唔比人遲到cls

佢地個海膽杯係同一個人（樂師傅）出品
拎過獎，上過訪問。

制裁名單！！

做得好

連條list都比埋你，唔係唔做嘢掛

得咁少

由細聽到大

上海商業銀行，之前聽咗杜汶澤講，然後走去開戶口，屌，之前果間水門雞飯又係藍，宜家呢個銀行又..屌

ok bye

真心 通利內部好撚黃 係咪收唔切廣告

最簡單 大家google map 1星佢地先

你班sales

抄？點樣可以搞9佢

觀塘工廠區近年進駐了不少餐廳，價錢便宜成為不少人午餐之選，但原來根據牌照要求，這類工廠食堂不可招待公眾，變相大多「工廈美食」都屬犯法。

根據《食物業條例》列明，只要在工廠大廈內經營餐廳，就要申請工廠食堂牌照，只可供該棟大廈員工使用......

尖沙咀通利有3層，啲樂器好齊，啲靚嘢全房放咗，

啲員工應該會集體辭職

啲靚嘢全部放入房，平平地都要幾萬，無返咁上下身家真係唔好入去……

與民為敵

榜首

邊間？

上商藍色做底色知咩事啦屌

香港唔係劏你就柏斯㗎啦

柏斯仲藍啦
老闆係福建人 又去埋閱兵

...

屌通利

好多sponsor 左冇出名
怕俾人裝修

唔洗裝修，罷買

傳聞Tom lee割左

尋晚有幾多點收視？

推
推
推
大家識做啦

你地仆街了

追擊到底

兩大樂器紅到上京閱兵(聽講)

咁...去邊買

上商同六叔好老友
兩間係點都唔會割
不過上商係唔會出聲唔會幫兩邊
嚴格來講佢係台資 但內地有姐妹銀行
唔撐佢唔裝修就夠

前員工報料

新蒲崗有間賣結他
果間點?

管弦樂嗰啲真係諗唔到

但基本上買得樂器實會幫襯通利

諗起多正牆紙

上商唔好攪，唔幫襯好啦，人地落廣告係運動之前Plan好

Tom Lee本身長期落廣告，先上佢Facebook問候下了解左先，唔好亂攪先，好多員工係手足

不過要俾意見上商等佢回應下

通行可能係Support器材，只係做生意，唔一定落廣告啵